共產黨：國際品牌是否要新疆農民無飯開？

中國棉花協會籲國際紡織服務品牌尊重中國市場及消費者

中國棉花協會表示，呼籲國際紡織服裝品牌商從業界共同利益出發，尊重中國市場和中國消費者，針對關於新疆的無端指責，保持謹慎與克制。

協會表示，歡迎全球棉紡織產業鏈各方通過赴疆考察、第三方盡責調查等各種途徑，更多了解新疆棉花產業的真實情況，共同推動提升產業鏈透明度，增進理解與互信。

協會指出，新疆是中國最大的產棉區，年產量在500萬噸左右，佔國內棉花產量的8成以上。新疆一半以上農民種植棉花，其中少數民族佔7成以上。棉花已成為新疆農民，特別是南疆和田、阿克蘇、喀什、克州等維吾爾族聚居地區農民的主要收入來源，植棉收入已佔農業總收入8成以上。

唔係話內需好勁
中國自己都唔夠新疆棉用咩？

咁咪靠黨俾飽飯佢食囉 做咩要靠外國勢力 仲有13億人口既內銷能力麻

不是還有黨嗎？

又話內循環都唔夠用

翠翠話內循環架喎
而家係咪逆旨

內循環

露出自己底牌

又話自己都唔夠用

我係要全中國14億人冇飯開

用返稀土嗰招，唔好出口棉花，等外國人無鞋無衫著唔係更好咩？

人質外交

唔係話支国自己都唔夠用咩

14億每人食一啖棉花都用晒

禁人龍蝦鳳梨又咁得戚

唔好跪丫
企硬丫 比d骨氣丫 支那狗

全世界擺買你就仆街啦

沒事沒事！
仲有一年草食住先

On9 講到佢地本身有飯開咁

咩呀
又話人地唔買係人地損失
人地損失咪好囉
做乜提人啫

警察係咪要啲毒品商無飯開

人民有冇飯開係內政
不要干預

神經病

嘩 又話脫貧成功又乜又柒
而家黎呢套

新彊班維吾爾族唔係一早俾你哋支共逼害到冇飯開啦咩...

你畀飯佢哋食咪得囉冚家剷
依賴外國做乜

支那國幾多十億人全部內循環哂佢囉，既然新疆人都係支那國人，點可以唔畀自己人食飯呢?

啲錢落到維吾爾人手咩？

你咪係又咁對美國大豆，澳洲煤，台灣鳳梨,仲未計用遊客對台灣，韓國

你唔買我啲奴隸種嘅綿花我就無錢俾飯我啲奴隸食

你唔捐$.我地班貪官災民冇飯食啦

加餸，唔洗齋食草、仲有新疆棉，飽晒！

全宇宙最偉大国一定又贏

農民冇飯開定有錢人冇錢貪啊
心照啦

原來棉花係南疆重要收入

習大大講話沒聽懂？
一定要內循環

新疆農民＝新疆人
無工開＝無利用價值＝死

乜原來外國唔買，你中國人就無飯食了？？

台灣農民就唔使開飯

你唔交贖金係咪想我啪左件人質 系列 ⋯

新疆撚有人工
D錢係軍隊收梗係痛

定係怕黨冇收入

用黎起樓

on9,唔係好撚勁咩第一大國，
做咩叫外國幫手養自己班人

WFC

中國人有冇飯食關外國人咩事姐
你講到外國人咁衰佢最想就係你冇飯食啦

中共想外國干預新疆內政